[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (475)

thanks

反cup子呢

富明goalllll

手機好難開

開咗三個

推this

爽 跟左半主
Fatfat

富明尼斯 半大全大 富明尼斯贏

維多利亞
又斷了

巴甲小王子好波

富明唔係客咩

打錯 半客

國體會

富明尼斯 半大全大 富明尼斯贏 入多粒

富明

botafogo

富明ii love u

屌我都係 見佢一開始咁順以為冇難度 唉

河床快撚d入啦屌你老母

買咗保地

對決了

你並不孤單

見保地唔係好差

保地輸左 全波台請我食譚仔

Lm

不了 食死你

我都買左保地花高... 一球盤太吸引

國體會gogogo

LM

同光總對家

富明尼斯 半大全大 富明尼斯贏 入多粒啦 唔該

有無人玩即角

10 點買咩好

訓了 早抖

多謝定先

如果日日都係歐聯歐霸
狗會應該破產

花膠頂住呀

真
ajax真係派蚊

花膠 入返粒定下驚先啦

一起身見到里昂贏返 拎返個減一盤本開心到爆

新人留名

鳩士路要開大啊

輕鬆啦

琴日有買少少阿積-1 4倍 本身諗住里昂個200蚊算尻數

不過我無買
掛住打lol打到轉左盤

All in托盧卡，豬就戒賭

收到wind你係掛住屌女

花膠9.5b

那有女

你日日都有錢all in

可能日日allin都中

保地差少少入啦

all in $10

入完錢就all 最後呢次

allin左9.5s
希望唔洗jump

富明rc

富明頂唔頂到

Ajax 咁都大唔到 又豬了

呢場又玩野？

幾錢

聖保羅 花膠 藍十字

6倍3x1差佢1球

最後6k

入錢跟我屌馬拉松啦星期五

假波都玩咁大

岩呀
早場同亞洲波垃圾黎
轟既一定轟歐洲波

睇個勢富明紅3個戈阿斯都入唔到

有冇水

花膠快入一粒定驚

無啦
今晚先出糧

托盧卡點解咁好分

其實想抖下，豬就唔玩住喇

支持大胃妹

點解琴日咁多和波 讓和 無好好把握

點解

富明攞夠牌未呀屌你

係咪和硬?
榜首對榜尾喎

原來里昂反cup左 訓醒戶口多左錢

富明下半場響龍門口疊羅漢啦
我串4關唔好斷尾呀

0:1

Goal!

垃圾國體

花膠

尾關買左藍十字,好撚驚

爽
受讓1仲贏1粒 今次真係gel

頭先花膠fg 4倍幾

花膠 啪啪啪

買左藍十字首球

9.5b 刷啊

屌 假波咋

屌你老母

屌 垃圾維多利亞做乜輸左架

又6倍幾

屌你老母祝你賭乜輸乜

爽
河床開埋-1

勝利日

買左8.5s
Jump得

me

派me好嗎 祝你繼續羊

富明紅左😞

me2

花膠入多幾粒

曹家軍料

托盧卡

補返曼狗條數咋

已入1k

榜首主場對尾三點解讓平半高水？

ching 唔好 gel ok?

托盧卡主場
對上一個讓0.25係輸左
平時讓半一多

收到風 國體2:1完場

軍機不便說

屌你起身切爾達9角

訓醒又要追 好辛苦

咁即係買咩呀

托盧卡買得過？

大家都輸半?

走盤

墨超命中得3-4成
唔害人啦

即場反cup得3.9 想入

咁skip.

呢到仲有無Ali fans

大胃 fans

補飛都唔錯

小弟

仲諗緊

托盧卡竟然唔出柏度沙同美拿

買左20$ -1

留意到你個河床半細
爆左

頂住呀富明

fake goal 定律！！ 富明

富明1球到尾

大胃妹fans

托盧卡似和波

10點請開-1

不了 買左主勝

似和 但買左主勝

好多人都同我講不了

最後20$ all in左-1

富明*托盧卡
聖保羅*花高

勝保 快入

高蛇比條生路行

我唔會派9527
仆街黎

富明求你疊羅漢守門

求你收手

中左派？

Ali fans先有用

派我會羊

17k

求大胃妹派我了

尾場買客

不了

贏唔到呀
都係果句
有贏就會派

都係

同路

聖保入未

最後買了半主

大胃加油
Ali 世界第一

藍十字扮左咁耐廢就係為左呢場

河床半細100% 好彩買左半大
依場又比你燈死

-2c

呢場尾關黎
諗緊補唔補

Goal士路

戈阿斯咁廢就唔好學人出黎踢啦

尾場尾關托盧卡

屌你垃圾聖保，細注都唔比我中下

聖保羅反杯

花膠頂住啊

聖保cup +藍十字開到
派200

lm

唔要

高蛇頂住

次次見光死，聖保反cup 派

我

其實踢緊先貼出黎
有咩意思

St.pul屌爆你個西

諗住貼出泥派，但係...

聖保cup

祝你好運

St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西

Ali fans gp最後召集

9.5 大仲未開， on9

保地花高大

St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西St.pul屌爆你個西

-1c

國民13c-4

more

托盧卡

ok

聖保羅

聖保俾人入左先發力,遲唔遲D呀屌你老母

高士路叻仔

高士0:2

斷了

想入

屌你老未st paul

兩粒啦唔洗lm 咁都cup 到我派夠500啦ching

唔該曬

高士快撚啲完場啦 2點5細呀

我派夠1000

聖保cup 抽一個St.pual妹屌

藍十字禁屌

聖保成隊準備空難啦仆街

黑哨咁撚樣

藍十字 控球率99？

禁屌有鬼用咩

最後咪又係主隊入先

依到

果然係下盤當道

花膠屌多粒

聖保反cup 派1k

Tg: iamRR9

國民13c-4 刷啊

差隻角啊 快啦

留定名睇30分鐘內藍十字入一球

國民13c-4 刷啦屌你

9.5b

Ali😍😍😍😍😍😘😘😘😘😘

國民13c-3 絕殺3角俾我

嚇撚死

Fake

請主入

以為藍十字咁撚勁 撳住屌到入埋波

Fake完對家入

有線三寶
ali 杰寧 劉明軒

世界波

富明俾人入

七公

戈亞斯12m

花膠頂住先

半6全10

花膠 花膠 頂撚住啊

1:1

2:1 G

2:1

2 1

全格

G 隊

連入反cup.
劇本

戈亞斯100%

又羊

收番條屍

St.pul應唔應該仆街

富名我屌你老母

琴日入左錢 即刻起機

食早餐先 GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

下盤日

藍十字快d入一球

巴甲小王子

國民13c-2 富明連入兩粒啦 屌你老母

比曼年搞到今日都要入錢了

曼聯都買BTW 買左角細

安德下盤cashed
安德後備都和到曼狗

Dllm唔講-.-

星期日雲達又出黎派錢

國民13c-1 俾我啊 補一補買咁垃圾富明條數

你買曼聯 唔通阻你撐曼咩

愛隊?

G 隊加油呀 最後幾十秒

唔好再刷啦

藍十字半和穩鳥

屌人你老母獌，差你一場

國民13c-1 俾我啊屌你老母

追左好多場
再追

國體12射0中

算啦ching

2:1 完 紅牌就知 最少收半 有驚喜

單邊角大

波POST咁多迷ALI

熱狗

國民13c-1 差1個都唔撚俾 係咪戇尻啊

大家都好鍾意ali

c啊

國民和啦

5分鐘實有c

你都刷咗11個啦 唔差個1個啦 屌你老母

請問補幾耐

場場下盤

邊隊？

5分鐘

12.5細收錢

gel咩撚

祝你一定收到

點解st paul會輸

花膠goal

0:2比人入都唔刷角

0:2

屌你老母1.5s高水 補時絕殺我

國體好撚on9 1X射 輸2:0

有無人買左無入球

應該大把

快啲啦好嘛

完

冰封成功

收錢wor ching

起生就豬左100$

客勝 cashed

好野0:2

差盧卡

波蛋30倍

派我

是日推薦 哈xxxxxx

琴晚豬

支持

me too

收錢
訓醒再買aleague

托盧卡比人屌打

大胃買左盧卡？

bin c?

藍十字快d入波

yes
睇住個365
輸半都收貨

馬會收

藍十字

早知買左先算

12m托

主12碼

盧卡12m on999999

MISS

miss

屌你富明尼斯4 min 失兩球， 好彩中返大波補血

仲要比人捉撚埋路 757啊

miss
假希望

近排d 12碼命中率有冇3成

半主無左 又要入錢

嚇死人咩 心都離一離呀

點解今日無我醉愛既德乙

Cashed半和

ali 隻g

買半主炒12m我屌你老母

Yes

我都上過

hani 都係

墨爾本勝利 對 水手 上盤點睇

收嗲拉

墨爾本失敗

以為會屌打

我願意用象男天氣道友條命黎換托盧卡入波

唉6點番黎屠柒狗會

大胃有冇胃液跟下

再加埋你ok

都走唔到架啦，又開下盤

未度
琴日早盤應該
中2走2輸2

書包話用自己條命黎換主隊贏波
我決定中左派佢

藍十字試下入三球

屌你老味炒哂半大，得番50蚊

主win乜都得

琴晚嬴既都輸左係角球

托魯兩球唔該

有12m都開唔到半主 全部老母做雞啦

主隊唔贏要跳了

咁派我

托盧卡贏波有無人派書包

今日晏就強勢回歸

開到-1我名加埋主隊名上去

G持紫蛇

場澳職all in得

buy what

角？

藍十字求你贏啊

同你同路未輸過

下半場屌爆佢

即輸

01

好邪

12碼唔入對家入

追和啦

12碼定律

唉

托卡盧 12又唔撚入 冇撚用

輸一球都無咁嬲
又要整個12碼唔入

藍十字0:1

藍十字贏 大波波

托盧卡2-1追和反cup叫爆區

所有都輸晒
又唔洗玩了

求放我一條生路 大蛇

藍十字第一球

劇本係2:1完場

南美波俾狗賭 連輸三注

藍十字 條氣

托盧狗同羅保2十幾日 炸撚死你

托盧狗同羅保2十幾人 炸撚死你托盧狗同羅保2十幾人 炸撚死你托盧狗同羅保2十幾人 炸撚死你托盧狗同羅保2十幾人 炸撚死你

cup

盤

話比大家知。托盧卡個榜首唔係流架
30分鐘入兩球好難咩

佢就入比你睇

垃圾唔信入到

講得啱啊ching

托盧卡反cup 派錢
5個100
頭10
需要貼一張Ali圖上黎先有得抽

藍十字試下入多兩球

留名

2:1啦

藍十字贏 大波波 止
上啊

我了

我以上帝之名.命令托盧卡立即追和反cup

屌主真係唔比贏
咁高水

留名[/quote

留名

唔貪心 先1-1

藍十字 開個0:3 等我有錢繼續賭

[img]
[/img]

一日輸左20k

自蛇

貢黑

下盤當道呀

貝利，科布，托盧

今晚好多波派錢

5場開4埸下盤

加碼
托盧cup到再派多5個100
頭10貼Ali圖先計
唔要重複既圖
岩岩lm既可以再黎

18分鐘之NBA 2-1叫爆終極區

Me了

仲有咁多人叫返cup

反

連埋書包姐係贏波要派1500

屌你點主場

Pie me ok?

G持你派

？？

十場一贏 重要上年

cup未呀想派錢

派禾

又9up

0：2？

唔知你乜水 發覺手足成日jer

0;2

唔叫了
哂鳩氣

輸好多？

早場4場中1場豬返哂

尾關黎

早波害死人了

0：4以上波膽我派好了

做乜鳩

客勝gel

自膠

盧卡

屇你老母 南美

南美波真係玩左好耐都唔識玩

假撚到

學下我咁 唔買墨閪波 人又精神啲 錢又輸小啲

墨超真係最假聯賽之一
又鍾意反cup
紅左果隊又勁d

Nono ，，係先入再紅對家領人反cup唔到

藍十字贏 大波波 差大波波 入多粒啦

皇馬作客對希杭有-1買真係派錢波黎。。

人多粒啦 屌你藍十字

痴撚左線？富明尼斯被cup?

成個朝早開撚哂對家都得

6點已買

墨假踢左13輪 第1到第18只差15分, 真係邊個出價高就有3分

墨爾本勝利 盤

同意

個盤去到咁深 勝利好似好耐冇勝利過

6x22 斷維多同富明

今個月又要重新黎過
本黎推到+24k
兩日輸返去+1k

Same road

水手有幾何客場對勁隊唔比你大炒
薦咪買大波

驚咪買大波

趕唔趕到尾班車

唉我前排cash左40k
而家比狗會贏番35k

唉屌

對了

唉以為狗會嚇鬼阻上盤買左主

雖然你仲+5k
但應該同輸左無咩分別

agger

下次

兩場苦主
一個朝早噴番哂琴晚比狗會

感覺好撚差

澳職last一輪

季後賽幾時打

安德烈G

勝利 盤 大波 15.5角大

拖肥-1

G持

係
要調整返個心態好難

想問。。。
唔係香港點買波。。。

用web

fake gps

搵朋友幫你買

網頁版上到？

講過好多次係gel頭狗了 無人理

iphone 有？

我之前得

試下先

仲以為叫我

仲要成日比人派

勝利又大船 識買了

load 唔到

咁可能要用埋vpn

頭蛇唔會咁既

咪係

你咁講咩意思

依到幾個人買就大船？

但真心水手狗也不屌

大胃每個月用幾多k做本

safari 上就得
不過唔好預買即場，難撚禁到仆街

見你話頭狗

agger 屌唔落

又比你發現左😳

9527~~最西柒職乞之首

Gg

番大陸個陣 我買外圍

用埋vpn

有咩香港vpn ios 用到🙈

連登風紀

勁到

我果陣求其用

復活節又要復活鳥
有無手足今晚過大海玩返兩手

西面肯死撚開未

😣

你比狗屌

豉油is最好人之職乞

你比西面吊牙

hi

...5好牙

船好爆下

今晚搭勝利船

哈囉^^

miss u

巧耐無見牙是油b

勝利隻船好重

就針了

等頭妹

澳假買角好過

勝利可能贏波輸盤

買左香港vpn 都上唔到。。。。

你返大陸？

上到喇，係apps 要定位唔得😵

我已經買左

不過勝利近排風流 巧京

呢場假波來

收到風 客其他

有冇條6x22盤抵屌

買11.5B算

澳假角大

最尾一場 返主場血洗完sem?

近3場冇入過波

ojt

好冷清
勝利會否勝利

血咩洗呀
贏又唔會第一
輸又無損失
9成9hea踢

9527

朝早d波算點⋯⋯ 智假同個垃圾盃 兩場都入完rc再比人輕鬆杯⋯⋯

垃圾托盧卡

屌

最後個90蚊都呃撚埋

肥鳩

3.5b

勝利 半大主義者😍

勝利 we trust

小雲😍

想扑暈自己等8點睇結果

😝😝#

我幫你

好呀

做乜澳假連個盤都冇埋

我扑你? ok

有冇人買水手 依排個勢幾好

墨爾本勝利 對 中岸水手 14/04 17:50
[1.5]
1.78
1.92

半大開鳩硬架

勝利半場波膽 1:0

仲諗緊搭唔搭大船好

水手大船

主其他 @9.00

半大最後機會翻身
輸戒賭

[black][/black]

斷聖保羅仲慘啦

波膽3:1 4:1已買2000$

派左祝你羊

起機了起機了

買左墨勝既睇路

墨爾本角大

勝利船

將男check soli遲左

半大低水， 不了

勝利落船，估贏唔到盤但主勝

3.5s

對 不了 今晚先追

唔睇賠率一定轟半大同主勝
睇左都照轟 嚇我唔到既

澳假角大係咪超級大船

尋晚全輸 唉 不賭了

琴日又串左4X1
差49000 屌
連輸5日了

今日係出糧第2炮
輸埋就就5月再見

今朝又豬400

有邊次唔係大船？
一係唔賭，一賭就買角大

輸49000

仲有幾多本

49000 係獌呀

水手盤

勝利太鬼

我想知你仲有幾多本 咩野獌呀

忍手到今晚算

大胃出料未 靠胃液回本

近十場對賽勝利未輸過比水手

角大是常識吧

半場 1:1

近排太多鐵達尼

澳職尾場無尿啦

尾場任佢點打都得
同友誼賽差唔多
d排位都定哂

大波細角

點睇狼隊白禮頓

200

落飛好勁

我都覺得好分得唔合理鬼鬼地，所以都係玩走地算數

白禮達win is 100% ball

呢場白禮100%

落飛，但盤無落，點睇

10$ 主其他睇波

勝利盤水已跌

落飛點解要落盤

200買半大
中左推半場角小

澳彩開緊1.5球
低水

唔通勝利真係讓得起？

好理性，想幫你含

認真的男人最吸引

出左陣再諗

呢場真係賽後你點睇

實力黎講讓得起

勝利有冇其他賽事要踢？

原來1750先開波

光總買乜

贏果邊

屌那星

點g呀 又未出陣

光總打機未 有無手足打機

之後踢季後賽
呢場勝利輸0:10都冇影響既

聽晚先打得

主勝+客盤

半全場
和-客
睇下有冇刀仔鋸大樹

冇心水咪等10點英國波🤔

半2:0全2:1
角球總數11
殺主盤殺3.5b殺角大

半1:0全2:1
殺埋半大

半0:0 全1:1 11c ft
殺半大全大上盤角大主勝

睇下中幾多

墨爾本 大波有無得諗

角球 大波對咗

下盤

咁即係最撚仆街既結局係半場1:0到完場10c

再仆街啲
半7全8

墨爾本勝利角大有冇得諗？🤔

勝利半場3粒,下半場比人追番3粒

刷角陣

勝利大波冇得輸

點解次次都對

我未買呀

其實我係到捻 有無次次對賽都贏呀？

似殺埋半主
全場1-0

你買咩 我唔買 就唔洗對

角11.5大 $500 刷c呀

澳職已經連10幾場都開11球角大
想追下細

我琴晚咁岩3場半主/客 全開對家 之後反cup

如果唔出力踢，點會開角大

琴晚開左4場主客 客主

季後賽幾時踢

Same

我至撚怕開波4連c
之後就on99

似呀呢啲西波
一係半場先入

半場入又驚中位數無11.5s

12.5B

決定今場唔買c

11s 練心

半場 1.55 2.98 6.75
呢啲倍率同琴日場維多利亞一樣

琴日就係開左6倍半客 10倍客客

入定少少11.5 12.5S
最驚開12

冇乜人既

通常15.5都開唔出

墨爾 大波 角大啊屌你

me11.5b

今場玩細d啦 一陣輸撚死

人棄我取 客勝

14/4胃液
勝利3.5/4細

係咪好少人買上盤？

狗會又話蒙哥馬利停賽

小注波膽4:1

G持大胃

復活節宇宙重心
1. 賤利11.5角細

12c-12 3.5大-4

Gun

水手win直屌

直屌客其他

半場1:0 全場4:1 有興趣睇波既巴打可以跟10$玩下

澳職 半和

水手真係廢得幾緊要

紫貝廣州回來到港第一擊
中岸水手

有興趣然錢

識睇

gun 了

有無巴打條cable link睇唔到

Ching識貨
Btw 大陸好多g

0:0 7角完
殺撚哂你班仆街

岩啊，垃圾墨魚勝，山雞都炒佢3粒啦

真係揀唔到

下盤 細波殺唔到

屌你

上盤號召集

呢場20c

Gchi

人唔要我要 14.5b

要勝利了

澳假12.5s
heavy heart

下盤友集合！

1.5s

角大唔洗諗

主隊連續3場無波入
今場應該567走唔甩

角大號出發

勝利大船開出 1.8低水！

1.80

最後一輪澳職
上年角球3大2細
再上一年4大1細

水手回到去2.05

臨場落飛咁重 實無死
要輸一齊輸

今伴全細

水手個攻擊組合港甲level

大？

上1.75

1.75

墨勝個hea鳩程度學界level

燈占讓主 識買了

rita把聲好撚難聽

嘩 2.11 早知宜家買

主盤落飛
3.5細落飛

信紫蛇

個大又回 咩玩法

12.5b

半細定下盤好

why not both

場地極好

胃液要跟

仆你個街1.94買左下盤

下盤2.16讓球

飛機

入

水手第一柒頭

角細gel

出左去睇唔到個excel 我印象係會下盤

300半和
200半客 試下佢

角大

Gel你老母

買下盤既不如直接入錢比我 好過比狗會賺

下次都係等到最後一分鐘先買

高水先賭

屌，我1.77 買撚左下盤

最後2.16

最後就投注未能接納

勝利炒456

勝利被炒456

半場整個3:0比我

allin左角大，一定要開到

1c

半個鐘先1c

未來人？

上盤已死..仲未入

柒左

一睇都知00

粟米sir買左咩

買得太細
波都唔屌
幫我頂埋個細波去

下盤已GEL

12c-11 3.5大-4

繼續刷C啊

好驚

牙占

又gel

下盤@1.77

收收皮先ok?

( Show Blocked User - AA超能膠 )

下盤穩撚到..

水手

無入球19倍 入100試下先

有線9UP

屌你老母呀！Gel乜撚野呀！場場Gel使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

夠鐘刷角啦兩隊

水手似有料到

細波下盤gogogo

3.5細 all in

勝利撚炒到水手咩痴線

角細

角細都係半場先入算

Rita把聲做乜鳩

勝利比人屌打？

角大俠買角細

有線D講波咁撚廢

角大gel得
[/quote]

2c

第一次聽？

12c-10 3.5大-4

下盤唔撚洗驚 水手屌打

刷啊刷繼續刷

墨耳本失敗

水手狂比c

點睇聽日拿玻 熱 曼城李城 想串

一次防反就GG

水手禁屌

刷角呀

刷啦兩隊垃圾

水手繼續刷 墨爾都係 一齊大家各10c 2:2完場

刷呀屌你老母

水手今場有d料

水手單刀唔入

15分鐘先兩c有d危喎
正常呢個時間應該9c左

水手好精神

水手單刀都唔入

繼續刷就入啦

正常20c

係就慘

水手入未 單刀都炒

死大半

有自動導航咩

係就好

g持

水手入佢456

Ruta把聲好難聽

GOOD

3c

有無人要左半細 1.95

似乎 有機會頂 到

刷佢老母啊 -11c

場波好睇

12c-9 3.5大-4

晚晚J

墨爾半主

咁多人買左下盤

屌有線班友買完波咪撚講出黎啦

提提手足
好入定0-0完場

#wengerout

反雲

買撚哂上盤角大

刷啊 快刷啊 半8全12 唔該

刷呀

水手控好啲個波啦屌你

賽前角中位數係咩?

等全炒

11.5

0:0完場啦 入咁多又無獎

好ON9 我都識講波啦HI AUNTIE

屌 仲無波入
上盤gg

半場1-0,全場3-0
未來人

唔刷角難入波

咪咁痴線啦

自sir, 你琴晚好似輸左5位數

上盤仆街了

Ccccc刷啦

燈占

yes

刷角

上半場唔好入波呀

反手撚

半場0-1

全場0-1

刷啦垃圾

墨勝唔急慢慢玩

2.5大

屌 仲買咗半大
戒賭生活正式開始
大家贏多啲

水手入未

有冇巴打2.5細

仆街歐聯輸到爆廠

加油呀你 別傷心

唉 點解要買上盤呢

買左半細同半場00

C呢

細屍

仲支呀

又唔射